灣仔防暴上左灣仔地鐵去稅務大樓天橋天橋

手足小心

Push

電車路已經佈左防線

大量警車由告士打道向灣仔方向行緊